和你shop個陣唔好肚痛係咁去廁所

食物可能有殘餘tg搞到肚痛，痾完又痛過再排
d豬急起上黎又搵唔到廁所頂唔順就會走，同埋唔好霸住殘廁gathering，唔係告你非法集結

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER